五毛瘋狂開post誤導，大家唔好回覆，唔好上當

例如下面呢個post, 一睇張圖reply人名guiguzhizi就知係大陸五毛

(無圖)鬼佬：世界發生緊咁多野要美國幫 你算老幾？

大家唔好再回覆個post由得佢沉，d勞改五毛自然會加刑

推

Po返勞改個post 先

強國奴才怒罵漢奸，卻被發現原來身處勞改營。網友嘲:發帖減刑

加刑啦你勞毛

Thanks

推post功能廢左

我諗起俾支牙刷佢去洗廁所， 仲要係軟毛牙刷